{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "금비늘"
    },
    "text": "店に置かれた水槽ですぐ捕れた生き生きしたハモにしゃぶしゃぶ、刺身を作って出すところだ。ハの正式名称は\"鱧\"だが、麗水(ヨス)ではハと称する。春にはメイタガレイ、夏にはハ、秋にはコノシロとイセエビの塩焼き、冬にはトリガイしゃぶしゃぶを楽しむことができる。生玉ねぎにハ、しゃぶしゃぶを葉のように包んで食べる。記事食堂のような雰囲気に入植の座席で大きなホールの中にぎっしりと座席があり、自治会もできる。海が見えるテラスもあるが、ハ祭りが開かれる\"経度\"という島も見える。使い捨てウィセンボにテーブルを管理しており、駐車は専用の駐車場や大通りで行うことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店では何を食べることができますか？",
            "answer": "この店ではハモのしゃぶしゃぶや刺身を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハとはどんな魚ですか？",
            "answer": "ハは鱧とも呼ばれ、水槽で捕れた生き生きした魚です。"
        },
        {
            "question": "何時期にはハが食べられますか？",
            "answer": "ハは夏に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この店では他に何を食べることができますか？",
            "answer": "この店では春にはメイタガレイ、秋にはコノシロとイセエビの塩焼き、冬にはトリガイしゃぶしゃぶも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようにハを食べるのですか？",
            "answer": "ハは生玉ねぎに包んでしゃぶしゃぶとして食べることができます。"
        },
        {
            "question": "この店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "この店は記事食堂のような雰囲気で、大きなホールに座席がぎっしりとあります。"
        },
        {
            "question": "この店にはテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、この店には海が見えるテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この店には専用の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は朝9時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、この店の近くに'経度'という島があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 324
    }
}